當年多仔冇歐聯拎真係好可惜😞

個個都當打
成隊波又夠默契

再嘈買斷埋你萊斯

禾不是多迷

唔好呀
mk恩可唔可以返黎呀

黑哨贏柏歷堅尼先入4強，有幾撚可惜

計整體表現ok ?

二弟始終都係二弟

多蒙特當年點樣黑哨贏皇馬？

柏歷堅尼唔係馬拉加咩

你條柒頭反皇

Yes

馬拉加果場兩邊各有一球越位入波

柒到

哎唷唷

再嘈買斷埋你艾巴美揚

柒撚到

真係好撚柒

皇迷唔好癲住，柏歷堅尼當時係教馬拉加，多蒙特2013歐聯8強嬴完馬拉加，4強就對皇馬，對馬拉加用黑哨先嬴到，咁點解隊波當時可以突然進步到打敗強幾倍嘅皇馬先，皇迷真係高登連登首席球迷

多蒙特當年點樣黑哨贏皇馬？
點解呢句會覺得我以為2013柏歷堅尼教皇馬

除非你個當年唔係2013，咁我錯

嗯